今日係2020，12月，13日，夜晚4點38分。第953日，我又失眠

屌你老母

準備第954日啦

屌我都係失眠

Hi

食個早餐跑個靚步沖個靚涼

953日咩？

10萬幾時找數啊

一失睡眠就生痱滋

晚上11點醒表示

幾時派1000?未來人